哈利卡尼領三獅軍團創近五十年最佳成績 世界杯決賽惜敗巴西

世界杯決賽週前被看低一線的三獅軍團，在近年大熟大勇的新隊長哈利卡尼帶領下殺入俄羅斯世界杯決賽，惜敗巴西奪得亞軍，是英格蘭近五十年在世界杯賽事中的最佳成績。
英格蘭於今屆世界杯中的晉級過程並不輕鬆，分組賽次名出線後十六強面對南美球隊哥倫比亞，八強面對另一支美洲球隊墨西哥，四強面對２０１０年世界杯冠軍西班牙，最後以亞軍完成賽事。

你好唔誠實喎

世界杯決賽週前被看低一線的三獅軍團，在近年大熟大勇的新隊長哈利卡尼帶領下殺入俄羅斯世界杯決賽週，惜敗日本16强出局，是英格蘭近五十年在世界杯賽事中的最普遍成績。
英格蘭於今屆世界杯中的晉級16强過程輕鬆，分組賽首名出線後十六強面對亞洲球隊日本，最後敗陣完成今屆賽事。